人民日報--韓國空氣污染是因為老百姓吃泡菜所致，不要怪責中國

係因為美國玩貿易戰造成